香港抗爭紀錄片《If We Burn》獲美國Sundance Institute資助.

美國Sundance Institute宣布將會資助香港抗爭紀錄片《If We Burn》.
此片由《傘上：遍地開花》導演梁思眾與監製Lynn Lee再度合作炮製.

If We Burn (Hong Kong)
dir. Lynn Lee, James Leong
prod. Lynn Lee, James Leong

An urgent, immersive journey into Hong Kong's leaderless pro-democracy protests, and a meditation on what it means to resist.

.....
The latest cohort of Sundance Institute Documentary Fund Grantees, announced today, comprise 23 nonfiction film projects from 21 countries of production. Unrestricted grant support, totaling $540,000, will benefit the projects across various production stages from development to post-production. Grants are made possible by The Open Society Foundations and the John D. and Catherine T. MacArthur Foundation.

twitter

Push

If We Burn, you BURN with US

著名影評人Shelly Kraicer已經睇左《If We Burn》初剪版. 佢話《If We Burn》質素優異!

推good news

黃色電影圈 國際化

有睇傘上 呢個班底值得支持

上次香港screening, 我miss左

(朋友都話好好睇)

支持手足

推上熱門

推好消息振士氣

多LIKES但無咩人推

咁頹既

感謝手足

頹到咁...

好消息不能被遺忘

likes多但replys少

要多謝人

多謝佢地讓更多人了解香港抗爭

... 不如夾住其他出twitter線既po 請人pin, 或者聽日再開 大家今日都無心睇依D, 比較在意Halloween

呢個POST算係likes數比較多.

反而之前個post既最初likes數較少都上到熱門.

Good!

正
之前係香港眾籌果個？

果個應係另一套
因為《If We Burn》做緊後期

以為係外國剪果個 出左trailer 好耐 不過見未出
不過一樣睇

邊度有得睇翻

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

未有網絡發行

netflix, google movie乜都好，我要課金！

我都等緊課金

再謝

like 同熱無關係的

你咁快既

用手機MON呢個post

I know that feel 自己po通常好着緊

尤其係手足好消息, 想比更多人知道

為手足鼓掌

推

好嬲，點解冇外國資金贊助時代，一帶一路啲朋友去哂邊

大大力 rt like comment